回復單身半年入紙結婚 「人渣」周永恒再婚娶大陸女友

自認「人渣」嘅34歲賤男周永恒（Roy），同前妻趙頌茹（阿Yu）育有兩女，但14年被爆背妻偷食劉依靜（Ruby），兩人嘅疑似淫照曝光，阿Yu更被家暴離家出走，兩人離婚收場。雖然Roy是非一籮籮，個底花喱花碌，估唔到依然有女埋身，上月底更入紙同32歲大陸女友陳薇結婚！

對於前夫計劃再婚，阿Yu以短訊回覆《蘋果》：「無回應。」問到Roy有冇通知佢或囡囡再婚消息？阿Yu表示：「都係你哋問我先知。」問到幾時搞掂離婚手續？佢表示：「2017年年尾。」即係阿Roy回復單身未夠半年，已經急不及待申請再婚！問到Roy有冇探兩個囡囡？阿Yu同樣表示冇回應。

而Roy另一位前度劉依靜（Ruby），當日疑介入Roy同阿Yu婚姻，近日風水輪流轉，傳被陳庭欣硬撬牆腳，搶走逾億彩豐行男友楊振源（Benny），Ruby對於舊愛Roy將再婚，同樣表示：「冇回應！」

Ruby剩望樣都知係淫底

佢好有錢？咁多女食咁勁

樣又衰 朵又臭
點解咁多女食？

周永恆係咪應驗左女人鐘意壞男人呢點 ?

呢條偽耶撚真係仆街到無人有

佢阿叔係周啟生，不過都唔係咩好有錢既人

上年左右係天水圍見到佢拖住個好瘦既mk妹
唔認得係咪相入面個個

啲記者真係好撚煩

屌佢老母 , 都離撚左婚啦, 仲問問問, 問乜撚野啫
痴撚線 , 畀人地有新生活唔撚得既 ?

唔撚去問下自己老母 有咩意見 ?

咪又係靠把口

世界真係好多白痴妹

佢自己好似住公屋

條仆街真係無改錯名

周永痕 戚袋袋 車丸丸 陳奕迅

陳庭欣都搵老細

打老婆
屌大佬雞
佢係咪老衲嚟

老MK

鳩永痕369

抵死啦 呢個淫婦比人搶金龜

醒目既女人唔會痴埋去啦

美肌左張相都仲係咁黃
明明話佢腦有瘤 扮傻就真

你把口叻都可以大把女食架喎

以佢嘅條件, 實搵到老襯埋單

當年佢自己係鄉土開post講性生活 有錢佬未必埋單喇 玩下仲得 普通人就會既

周永痕呢個名真係改得幾好

無錢樣衰食處女
反比
開班授徒都夠發達

真男人

愈黎愈似蛇精男

其實呢條友當年受左咩刺激
由乖仔基督徒
突然性情大變做超級人渣
係咪番教會個陣一直谷住谷住

利申：聽過佢見證會talk,

仲記得個陣睇青出於藍
覺得佢同啊yu好襯
後尾知佢地結埋婚
感覺好似初戀由中學拍拖 到最後結婚咁樣
真係估佢唔到個結局係咁
正一人渣嚟

基督徒

早2年見佢著住籃球衫
拍撚住個波過馬路
我望一望佢
佢寸撚到黑鳩我面
真係當正自己天皇巨星

哇屌依條人渣敗類

越食越樣衰

絕大部份女都鍾意有錢高大靚仔既男人 呢條仆街乜柒都冇仲要格衰打女人反而不斷有女食 佢開班教食女真係夠曬說服力

堅似織田真子

有名氣 樣又唔錯 有女唔奇
同埋大陸女人啫..

超mk

仲有黃芊詠呢?

基督徒
仲要靠耶穌搵食
未爆醜聞前仲要年年大把學校/機構比錢請呢d人荼毒世人

呢條人渣真係好仆街

其實佢撈乜鳩？
好心記者咪撚再報佢
斷鳩佢衣啦

佢碌尻識轉彎

咁織田真子正好多

反映女人犯賤嘅心態
當個男人愈賤，每個女人都認為自己係獨特嘅，有能力改變賤男令自己成為唯一。點知個個都自視過高 係感情世界，感性既女人永遠唔夠男人黎。

問返前妻個記者真係戇鳩到

好想睇返當年條女啲閃卡,當年冇save底，網上搵到嘅都死左link

有冇人有back up

講真周永恆如果對女人好啲乖啲 冇咁賤

都冇咁多女人鍾意

但佢住天水圍 成日搭西鐵
唔多似屋企錢個D

間唔中都會見到佢
有時拖女 有時一大班FD 揹晒D露營背囊

咁靚仔 抵佢食咁多女啦

祝條女好運

周永恆剛出道嗰陣幾靚仔，有點邪氣帶點不羈，又識作曲唱得兩嘴，彈埋結他真係冧死女！

佢賤但我覺得佢係幾靚仔幾charm

周永痕好辛苦 成日都要搵女黎止痕

more

呢個係ruby?

耶撚邊有好人

除非唔係

真心想知點解可以食到咁多女
窮+白粉樣+排骨+賤男
女人真係難理解

語言上唔好話女人係雞
行為上就當女人係雞咁屌

道友

當年睇青出於籃哥時覺得周永恒好靚仔
阿yu又靚女
覺得佢地超襯

可惜

我想做周永恆

鳩永痕

仲未有人post玻璃樽

條垃圾究竟幾時死

食女係上帝嘅旨意

大把人返去扮野搵著數架啦

當時追ruby 既post
好撚正
有圖，有故事

有冇link

冇啦，好幾年喇
仲要係hkdiscuss

想扑野姐 點解要結婚

歐陽山

但14年被爆背妻偷食劉依靜（Ruby），兩人嘅疑似淫照曝光

佢如果打大陸妹
成村同鄉黎香港斬佢

之前輯相又奶腳指又剩
好淫

Btw 而家ruby又係比人搶返條仔
真係報應

有冇得重温淫照

agger

File成呎厚都仲越食越有 男人典範

都係老豆老母改名好
食女無數

仲要同之前條女玩野外
有Ｄ港女平時女上都唔肯
見人渣就獻埋c eye

又唔係佢老豆

好耐之前有單新聞話周啟生求其租個唐樓單位鎖住佢個仔
最後比差佬捉左
兩叔侄都係仆街黎

阿yu有波就唔會攪成禁，between阿yu係咪有拍過閃咭，朋友？

比你都唔會同隻雞過世
仲要比人睇哂全相
貪佢技術好咩都識玩又後生姐

周哥

屌你老母你仆街都算鳩數,又娶支那雞嚟香港